一人一個令男人肯聽你講嘢嘅方法

另一半為人好蠢好遲鈍
佢最近同一個異性傾得好埋 埋到草曬火 日日都會有好多話題 情況差唔多一個月左右
最近我都開始唔耐煩 因為已經話過傾過講過
但情況仍然無乜點變咁

另一半話對個異性完全無意思
難得好傾所以先傾咁多 純粹傾下計

我就覺得人同人之間傾計絕對會有依賴
尤其係女仲要單身 引起人地誤會就麻煩
男既覺得「我得閒先會覆佢」
女就可能覺得「佢得閒就會覆我」

另一半話會改 但可能以前段關係影響
佢成日覺得我想佢斷絕所有異性
但係其實我只係想佢識得拒絕異性

有咩方法可以男人設身處地聽下人講野 ？
我真係愛佢

我真係就黎比條懵撚激鳩死

會唔會你先係條懵撚
擺明有野啦

我諗佢醒過你喎

關係無信任無意思既